張伯倫走原來係爺爺計劃之中

爺爺話張狗走左 其實係俾左機會個潛力幻幻上位

咁樣就試到張狗係咪25 再幫個幻幻登場上位 爺爺捉棋真係好恐怖

整堅殘局比人玩

都話爺爺恐怖